---
layout: page
title: Видеокурсы по машинному обучению на русском языке
permalink: /ml/videos/rus/
---

# Видеокурсы по машинному обучению на русском языке

В сети сейчас без особых трудов на русском можно найти материалы от обучающего центра Специалист. Часть записей содержат пробелы и они в большей степени теоритические, но для общего развития вполне может быть полезны. В основном изучается R. Автор использует свою базу MSSQL сервера, и данных для исследования у тех кто стырил материал нет. В последнем курсе примеры запускаются в облаке Azure.


<br/>

### Курс Р.В. Шамина «Машинное обучение и искусственный интеллект в математике и приложениях»

http://www.mathnet.ru/conf1243

https://www.youtube.com/watch?v=vVHPk64Mhvg&list=PLEaWFQiR5rGP2lbmBaybBWmBqvM6XlknL